司馬文料參選建築測量界

建築測量界前立法會議員姚松炎因轉戰明年3.11九龍西補選，據了解，特首選委團隊「CoVision」成員、公共專業聯盟主席司馬文，預計會接棒出戰建築測量界，挑戰有意參選的前業界議員謝偉銓。司馬文接受眾新聞查詢時不評論說法，只說團隊下星期會作決定，但不忘提醒記者，他在去年12月特首選委選舉中，是建築測量界選委中最高得票「票王」。

但不忘提醒記者

選到就可以要啲共狗聽英文

選到嘅話就話宣誓唔用中文=唔效忠中國
又DQ多次

屌你老母 咪撚再棄選